有冇邊間脫毛介紹？

想脫全面同身。聽人講有啲脫完變沙漠肌，好驚。
大家可唔可以分享下邊間覺得好？一齊討論下
毛孩上

我係Medixxxx做
淨係做過underarm同upper lip
冇話好乾

喺20Bxxxxy做小腿，上唇同underarm
激光永久保養，我嗰陣好似7000蚊左右
啲staff好快手
一開頭畀佢灼傷過幾次，過一排就好返
抱住一個唉屌唔撚驚嘅心態keep住做
後尾佢較返個細啲嘅度數就冇事
而家好似加咗價

P.S. 覺得dxxxes嗰啲大公司掠水好勁 聽人講又唔覺service特別好

補充：唔覺有沙漠肌 淨係覺得滑劣劣冇毛好爽 而家做咗10幾次左右，基本上除咗一兩條頑強毛毛之後已經唔會再生

我係D記脫比堅尼位、腋下同唇，覺得好乾淨
之後係dxxx beauty pro脫面同手，就麻麻唔係好清
D記始終係大公司我果時貪佢有保證，啲人成日話佢啲機舊又貴，但我又覺得無咩野

我覺得dxxxx service係唔差有好enjoy既感覺
不過價錢真係好貴